死亡個案因為嚴重冠心病和大動脈撕裂中風，與疫苗冇關

全部係你自己錯！

你個仔死係因為佢短命

港共
不意外

周同學墮樓死亡 與黑警無關

估到啦

死左幾多個好似講極都未講完？？

一個唔會負責任嘅正苦

對上果個問責下台既官係咪梁錦蟲？

呢個政府真係垃圾到一個點

死左7件

最少兩單嚴重事故

7件都係科興

死因：呼吸,心跳

怎樣才能算死於科興

依家整理出嚟打得科興死嘅多數都係因為血管問題死，可能科興嘅致死副作用就係血管問題